Для запуску проекту необхідно відкрити в двох окремих вікнах IDE основну папку 
Lab20_Node_HW2 та папку front.

В директорії Lab20_Node_HW2 всі залежності встановлюються командою npm i
Сервер бекенду запускається командою npm start з директорії Lab20_Node_HW2, порт 8080

Для роботи фронтенду необхідно встановити залежності за допомогою команди npm i з директорії front
Сервер фронтенду запускається командою npm start з директорії  front, порт 1234
Збірка фронтенду зроблена за допомогою Parsel

При старті додатку показується стартова сторінка, де для початку роботи треба зареєструватись, а потім залогінитись. На цьому етапі кнопки 'Get all Todos' та 'Add todo' не активні. Далі за замовченням показується робоча сторінка Юзера з усіма його нотатками (якщо вони є), кнопки 'Get all Todos' та 'Add todo' стають активними, додається кнопка 'Profile', a 'Login' змінюється на 'Logout'. Реалізовані можливості додавати нотатки, редагувати нотатки, відмічати "completed/not completed", передивлятись профайл Юзера, змінювати пароль та видаляти Юзера. Пагінація реалізована на бекенді, на фронтенді її не додавала.
